hi淡友（965）

聽日跌500

Lm

牛gel

頭先張圖就係溫妮本人

下
真係女人黎既咩

午市跌喇

熊gel

diu

大佬唔好燈好無

升乜？

有冇清仲keep 緊熊?

利申: 303遠熊

303唔係應該遠到冇反應咩
你買到咁遠不如買7500

265入熊

295 熊 sya hi

溫神點算好？跟左你熊，反唔反手好？心急人上

7500揮手

272啦起碼

咩位入

屌，熊軍就威啦，咁多燈助陣

430qq熊
大戶夠膽就上黎殺我

一手太無誠意

熊乜鳩
目標28000

平晒d-了
休息幾日唔玩

贏左幾$

bin c

唔洗緊張 總有賺大錢一日 先冷靜

咁撚串

休息多d, 出黎跟腩仔買牛仲好啦

加油，你地得ge
二幻七見

屌咪跟我買唔該

腩神發力，只準牛贏

仆街，早啲講轉晒熊嘛

我都想做神 叫我 九億神

妹市7500會蝕價嘛
雖然熊都好似係

你要再修練下先喎

修煉之法是什麼

好撚安全，唔走

等405先熊佢。。。

仆街了，一陣即買熊

出post就得，大家會見到你有冇功力

升升跌跌都無郁過咁

入完272再加囉

不離不棄7500

支持熊軍既論點:
- 新肺炎嘅疫情全球爆發，仍未受控制
- 新肺炎極高傳染性，防疫工作非常棘手
- 環球經濟數據疲弱
- 中國未知何時能全面復工生產，影響多間美國公司既生產力， eg Msft、Tesla
- 美國不按照常規減息，暗示經濟正在處於水深火熱之際

RSI 表示向上

Bill析 牛軍有運了

仆街啲call未走你咁快平

係，妹黎妹去幾十蚊上落
等緊股joy

Bb VI RSI都係向上

Bill gor

邊張圖先

認真，小市民失業，cut工時，中小企執笠，就算唔大插都真係唔知佢升乜鳩…
求指教

靜 dllm

琴日即日走左啦，我有講到

牛 G E L 牛 牛 哈

bill gor

其實需求仲係到，經濟受打擊係因為人唔出街，只要個病毒冇咁強，個復蘇力一定好撚強勁

期升300仲係低水

牛軍第1站到上28000先

270 第二日即放跌1500 點睇？

走得快

7.014

晏晝直上270

啱啱加咗熊

6.96

恆指企唔穩265先轉熊

所謂阻力係要嚟破嘅

今日一嘢衝曬d阻力！

放心一定跌 但打埋你靶先跌

恒指張圖原來都幾靚
掛住玩道指走寶

牛軍上

又係時候要見證一下 做淡慘過做雞既道理

一棍升咗上去
又同bill 同船
Molamola ..

恒指上得番265 就有得做

做淡

直線拉升

牛軍搖撚準備

仆街 一開就彈

升到冇break
係咪已經冇事了？

0023做乜爆升

62.5% 牛
大戶表示有錢齊齊賺

走人先 266-268有啲鬼 依200點唔賺啦

好似傳重組會賣資產

就快輸哂啦，救命呀

做淡慘過做雞

咁輕鬆隊上266？

熊軍真係抵死

270

殺埋267 堆熊仔先走喇

條十天線咪扮撚哂野啦屌，大戶你嚇鬼咩

同我爆上啊

又引熊

Wa 大棍

追左，miss左200點

屌你媽咪麵真係愈嚟愈準

屌你牛軍大統帥

頂早左放

今晚同大芋一齊CALL熊軍G

跟腩仔真係無死

真係唔玩先好，唔好轉頭買左牛唔講

朝早逃生門走左熊真係好

賤到買一手燈熊軍

升到無break

仆街 再追-啦

講真，熊軍真係抵撚死，平開比你走你唔走
仲買熊果啲，而家衝到上嚟，自己攞嚟衰

我畏高呀

26700 熊仔腳震未

同我挾撚死瘟神

係其實算好仁慈

暫時上望咩位？

屌你升到huphup聲

直昇機
破埋10天線

成本28蚊？？？？

你想點啊仆街兩邊燈

都話上265架啦
陣間上埋270

超級認同

傻熊：下面咁多牛做咩唔殺，升乜鳩

佢不嬲都牛軍喎

千升

qq升十蚊

道指仲差少少，
比d 力水我對你有信心

痴線四寶飯巴講明會升喎

夢巴有冇發達神熊推介

53643
超級無敵不死末日十倍神熊

熊軍末日了 準備被人笑到30000點

玩牛熊最常會犯既錯黎
利申:試過

夾!

就千升啦

熊軍投降未

屌做乜回？

267咁大阻力
買定隻267熊先

53720

可以用嚟做指標, 好用

大家一起跟我講：
千升千升yoyoyo
牛軍牛軍yoyoyo

牛軍我建議呢個位可以觀望吓先，下晝睇吓過夜盤點玩

54074 手足食糊未？
估唔到仲高過預期0.04

快手270 跌返落去，唔好浪費大家時間

屌隻牛一回少少就大跌

270熊 腳震中

咁遠 點發達

招安你入黎熊軍

又話咩牛熊圖
牛多就殺牛 痴撚線

放喇 遲下變0 架喇

大戶d 正股唔駛走咩

走啦

多謝熊軍呢幾日玩到食飽飽

一手熊威力驚人

用嚟引傻鳩幾好用

太極打左先番轉頭無仇報
唔好慳

升joy

快d放啦

最近依隻啦喎，頭先差2點打靶

大家換股比率一樣，槓桿比率隻牛高咁多，但隻熊跌31，隻牛先升得23

傻淡日日貼分佈圖嚇傻牛

本身有牛呢?

唔係啊
上次有個清好串咁教我睇圖
睇牛熊街貨圖

屌你買咗幾手

我諗200手

好堅
9皮

升到無break 咁唔識止賺

有冇教你適當時要反轉嚟睇

咦係喎 我睇錯左行使價

機會黎了

26800 重熊區 應該又收皮

係，死硬

似江海迦

好明顯dh已出

升穿267先啦今日

準備左磨右磨咁

大芋撚屌嚟

咁樣玩法 聽日27000

咁正

升多少少俾我走咗隻閪牛啦屌

呢2日冇郁過

女朋友同我講買左就要有信念, 怕咩坐

26696.63

頭先QQ熊果位仁兄冇野丫MA

53720放唔到既？？

升啦，食喇

有26000牛唔打，走去殺26900熊
大戶痴撚左?

26715 good

升到27500 有冇可能

道指跌又唔跟跌 道指升又跟升

267 RAP

26714

隻熊跌37，隻牛先升得26

夢巴 你隻不死神熊死左
仲有冇新熊推介

26725

大芋自己牛埋一份

比你估到仲係大戶 入多隻熊9佢喇

我個名

有冇268 神熊

咁升法又唔想走住

53935

起碼升到27200
大家快入牛唔好蝕

啱啱大芋打電話嚟話今晚話要過大海叫熊G

升得快到我唔敢入

停咗牌姐，過兩日打上公司問下

我等佢殺埋呢轉熊先

痴撚線

排定0.01 3000手

睇黎要趕車出IFC....

有無極限近牛推介

唔該巴打

27200 下星期目標
快入牛

千升啦

咁樣升，啲牛出唔到生

大升何來近牛？

明天

AI自己生成

升升升

升完未？
準備掃撚哂268熊

26000 真係鑽石能量底

啲熊死哂去投胎再做熊b

廢淡又miss咗個賺錢機會, 進退失據

大芋咪撚柒磨啦

成個女人咁

唔好自殺住

好彩262開左張細期
D牛265走左

食左轉騰牛

其實今朝已經冇跟
跟爺西升
望撚住個疫情，再望住上證
真係不禁講一句滅國啦支那

熊軍一定戰勝歸來！

巴打你幾時係屯門跑出嚟, 我係荃灣西舉住美帝旗同你跑

呢兩日轉左玩美股

今日會強城回歸 收市前望望神有咩整熊未打

升埋呢轉先歸來

Same

道指彈左千9 幾點恒指唔行

同路 有無推介

都係去食個飯番黎再睇下咩環境... CLS, 高J左熊仔, 冇左30格

升完架啦 差唔多殺返落26000殺鳩傻閪牛仔

26761 now 可以掃了大家

道期暴升喎

哇我屌, 望真D 原來就快靶

2月頭果轉我而經講過一次
今次精喇
跟爺爺實無輸

我綜合左呢度所有高手
今個月最多升到27200-27500

Diu...真係冇brake傢喎

收到

熊軍

268必需死

268 269今日應該88

咁都係忍多陣手先..牛軍咁惡既

268應該收皮
269應該仲有

269咁有信心？

追唔切牛

依家高追牛著數
食到200-300 點起碼

都話千升架啦

3點前

溫神係咪已經正式取代左麵神？

即日牛賺30格

收到風 今日千升

子言張巴打跑未, 我係荃灣西等你

預計夜期一開會插番200點

269 今日唔收
都聽朝裂口收

個個都話268會死，根據index即係唔會死

熊gel

1:10000 1格係咪10點 有冇記錯

大戶做緊野

跟

牛皮左咁耐, 正路夾到尾
聽朝跟唔跟到一件事, 但夜期肯定同一條路

跟lindex玩，贏到開巷

細期strong hold

係咪友完269熊就掉頭殺牛？
好似太明顯 會唔會有伏？

上去未上去未

唔會 美期今晚都會升 所以夜期照拉上去

起碼升穿27000

會 伏你269買熊 再向上殺埋佢

升完

今日無哂熊軍出嚟講三點神秘力量
熊軍你地點呀，我好擔心你地

依家回一回
今日應該700 點埋單
D人開始追貨

升完了 準備好未

60437 自己睇啦

唔入熊住啦

海通

上證升到變返1月嗰陣

草力一陣爆上270

重熊應該275, 但唔知有無係268-269打靶區加倉呢

268都穿唔到

呢度d人加緊

超級阻力位

賺左lunch,收工

呀球王朗尼巴打！！！
我打大段字＋1398＋牛 究竟唔明啲乜嘢

ifc 開始多人

留力一陣270

升到28000 ok?

又可以睇位熊熊佢

267XX正路係要回氣
俾機會熊軍賭埋268

熊軍嚇到瀨尿啦

仲賭

熊軍全面退守

最on9其實真係上證托撚到咁

漏咗 14日內個市會定，3月中升市，4月中開始``大跌到6 7月

未到

放長雙眼睇我唔明乜嘢！！！！！！

其實莊拉高左d牛溢價 都升唔足得7折左右

引熊引到咁明顯

就快升穿

斬撚死晒啲廢熊個世界和平啲

今日咁易玩 冇人豬錢啦掛

上270殺熊啦

大芋正Pussy

拉低左至啱 負溢價

我唔敢食盡啊
五斗巴

我點能知！！！我只想請教下，我由11月預測1月上升到仆街
2月中會大跌
4星連為1體會跌市（我有出post）
2月227日附近大凶兆（美股）

1398 5.2x 14日後 會定

美股250天古垃係影底有保護

261叫 肥鬼唔好出圖益人

我想知個答案！！！好讓我學習學習！！！！

心經

lindex又贏,268不死

有冇268不死熊list

我好能小器的（論壇裏！！！）

我有883 1398 27

我扑暈自己到4月中

唔理蝕定賺

仲有2／3 m 未買！

五斗巴今日好有火

跟左夢巴53462

Afk！！！！

連加密都冇益街坊

多謝五斗巴指教

大升市 牛市 升!

佢以前都唔加密架啦

退出股屎了

挽留

冇人信，是旦啦
反正輸都係自己錢
最多去反1月嘅賺錢點
我又唔點上來， 戒咗上連登幾日把口乾淨咗幾多

極限挑戰

熊軍去晒邊

上星期見你話14日內大升所以入定貨了

雙頂

268 一尻隊穿

Ifc icc

搭緊車去中環

all in 1398

熊軍會戰勝歸來

總之蝕嘅我會學習學習
唔會死得不明不白
真afk

唔升邊有得跌
加沽

QQ 404蚊 咩事 又返返去之前3萬點

熊軍 俾啲掙扎

收到!
2月227日即係9月14 號
大家唔好睇錯日子!

點會。。。我信足㗎，多謝五斗巴

熊軍死晒啦仲掙扎

托囉，單日彈十一蚊，on9

開始冇力

53174熊熊哈

$10萬本？

3頂就allin熊

3點

巴打頭先高追？

彈出彈入隻牛 輸翻50蚊

唔急唔急

利申 好撚驚

夢巴嗰幾隻仲好

輸3皮

升幾百點接熊傻咗？

3頂呀3頂 3點你自己allin啦

53174就死啦

26763

268熊ready好未？

妹幾耐

差幾十點大戶求其虎一督都死喎

都話買牛保平安

隔離姓張個阿婆都知啦 ching你唔係考我地嘛?

我係問佢哋ready去跳樓未

收埋自私食

又上番

點解會咁

好緊張 到底打唔打到呢

牛軍日日賺

夾死哂熊軍啦

我嗰啲你未必坐啦247既9988同28400既恆指call

訓醒無啦啦升左幾百點 早知唔放牛

可以考慮極熊

聽日先殺 比熊軍最後逃亡

早知冇乞兒

咁遠 唔好玩

53543

可能聽日終極一跌呢

有少少肉得食就算啦

極限神熊，我見低已經入左d啦

落番來

睇怕我真係要一個月唔打飛機了

末係囉

賭佢3點穿268

賺埋賺埋約技師啦

做淡慘過做雞唉

qq準備又上420

做淡日常

恆指無跌但係隻牛跌

尋日已經講倒轉鎚頭收市
呢幾日一定大升

依家手持二百五十手259牛今日走唔走一半好

技術分析都係用過往歷史去預測將來，
信一半就好了

仲有10 點

好

上望幾多?

大芋好貪
不過我鍾意

因為我啲太安全

隻386跌乜撚野？？
有貨呀

你隻熊還好嗎。。。

熊軍賤過地底泥，點解仲要做
究竟係咩驅使熊軍逢糕加菇

聽日275

430夠膽就黎打我靶

蘿蔔糕加冬菇正啊，

依家個位唔上唔落感覺一但入手就會掉頭咁走

你想入咩？

邊隻 想入

268熊就死

及時離場
好開心

今日賺12k

睇user name la

聽講溫妮仆街係靚絲黎

sor

升到呢

IV又上緊

巴打賺幾多

咁升法，唔知要坐幾耐

廢淡又買put啦

可唔可以放過26900既熊

你買左？

大成交爆上代表咩？

有得走好走喇
唔想自己數損失左幾多,大戶轉頭就會幫你數你剩返幾多

我星期二朝早高追左坐到依家, 掛住打LOL又冇溝貨, 依家先+$42.5k

熊得囉

緊係

巴打你其實買左咩

佢成手call 好猛料...

好似行緊W底
熊軍睇路

大佬彪

我呢幾晚完全訓唔到

268 掙扎

仲差4點

肯殺未

263入牛,希望到272
食佢900點！

26800 重貨區

睇期指呀師傅

殺左啦隻熊

信念牛
咁你依家走定坐上?

隻牛由0.055落到0.013

g持

？

開始跌

女人果然係女人

我了

Bill

272/275/280

如果穿晒我就唔知應該去邊度睇啦

希望聽日升

星期一跌返200-300

呢排港女自己識行識走

到道時今晚會再慢慢升/跌

第一輪波幅應該差唔多

暫時睇272 0.618位
穿268就開牛 Lam 埋嗰400點

差四點喎呀哥

我覺得你笑到最後

一定會再上

準備好食熊掌未！

3點神秘力量準備

3 點神秘力量就到

上！牛gel

神秘向上定向下

咩?

殺牛熊睇期指做乜春

53462 不死熊

上個禮拜玩Long Straddle最好

神秘力量

走晒 今日真係算易

long應該輸死咗喎

268

不死大戶熊

道 meanwhile港女不動如山

尋晚升左接近千2點啵

琴日玩先有SO
上星期玩肯定今日輸, 係輸少D咁解

爽過賭波

今晚拎一皮去叫G

玩short strangle贏到開港

真

道期咁就落左100點

人為市
乜分析都係其次
捉心理最緊要

道指今日咁難搞

早落咪晚升囉

Qq 牛開始唔識行
Btw 撚咗咁多日終於開車

港幣跌嘅?

收市企267樓上就正

技術型態大幅好轉
睇黎可以上280

美期係咪咁正穿番落去架

有幾正？

港女好獨立㗎

準備千跌

企返係10天線同200週線上面
阻力變支持
正唔正？

希臘有架遊輪又中招

仲千跌？要驚果D乜都反映囇啦

正爆

希臘關人隱事咩

而家係驚佢勁假時段落返去
道期落緊

又撚番上晝個位

好難搞今日，不停咁係267-269 彈來彈去無咩大方位，但個死樣似想落，唔肯定

日經 牛過定熊過

想問有冇人知咩係配股？

問wiki

牛佢老母

牛啦
聽日一定繼續爆升

突然係到諗
但個話259係大户牛 d大户會唔會爆上267
之後反手轉268熊

空倉
我今日都賺到夠，係時候要休息下

訓左教食唔到個下棍升

大芋坐底3000點

me too

唔識回

回都唔回，大芋今次玩堅升直指三萬點

下晝開得半個鐘市

1:00-1:30

其餘時間就係妹妹妹妹妹
CLS

想入qq牛 好想陪佢一齊成長

都係打份工啫，一日做晒D嘢，聽日有咩好做

競價收市再暴力升多浸

尋日你唔入

入少少牛
今日高位
明日低位

熊過好似有得諗

今朝入左 3點又賣左呢家好後悔

回返近400再入囉

4點後冇熊仔買

準備放熊空倉過夜算

0.215入 3點0.270放左
呢家又想0.265入番
袋袋平安定係繼續好

美期跌緊？

而家入啦，競價可能已經410

收市前爆升是常識吧

爆緊爆緊

53338好吸引

268 熊真係好刺激

268不死熊

唔穿26800

今日咁樣大陽燭升法聽日再裂口爆上去既機率高過80%

溢價的藝術

但係大難不死,聽日都係要死

搖撚準備

啪未, 求大芋賞我一個痛快

268熊最後逃亡機會

差1.46點

啪

無得走啦

26801

gg

今日任務完成

268熊再見

好撚賤 26803

我鍾意

轟呀

入少少269對沖先

連登仔睇人打靶仲開心過自己贏錢 cls

2682 唔通都要4點前啪埋

千升在望

應該係因為好多都經歷過

溫妮認燈未？

劍指27200
牛過

牛軍大獲全勝

溫妮正仆街肯放過熊軍未

關我鬼事 平左-啦

仲有堆26820嘅不死熊

53174 269熊 發達機會嚟啦

268已打，之後可以返落去打259

屌，真係要計劃下買番對跑步鞋找數

要all in啦 聽日千跌

269 競價不死熊上車最後機會

道期係咪有條升軌

爭d入左53147

去到差十零點打靶都企2仙樓上

屌你老母好撚假呀

一殺完268就落

完全未企穩過268
仲敢牛？

255

勁假打咗佢算啦，唔好搞咁多嘢

第一日睇股市？

265 果陣又係咁講

我寧願俾貴幾個豆零換多80點buffer, 雖然要死就一定會死

牛熊圖表派又然啦

買定離手

除左我之外有冇人入左

期指急插

早抖聽日殺埋269

入5切牛呀呀呀呀

我好掛住30點等於股災嘅連登

每日都係

268/269熊中咗北斗神拳 已經死了

呢期日日二千點上落

30 = 1棍
100 = 股災
500 = 金融風暴

期貨插呀

大大棍

點解今日會升咁多....明明劇本應該最起碼跌到3月中...

-1

多謝

G持

收市啦，熊軍可以出返嚟啦，無人再迫害你地架啦

原本股災變升災

再升

有成晚俾熊軍gel，交返個場出嚟
我數錢先

熊軍都威左好多日啦

四寶你隻牛爆咗喎好似

我grad之前儲到首期, 我實幫你出本溫神語錄

而家300點都比人話悶

熊gel打爆你班牛扒

diu你咁都輸20點

靜啦你

琴日2幻6入牛 今日268放哂

聽日可能271-273

想聽個劇本

仲未夠24小時，想出post撚下熊軍

叻仔

隻牛唔記得咗放

熊軍聽日俾條生路行下

點呀，走數王

收咗幾皮

牛軍咁早gel

聽朝鞭鳩四寶師兄

鄧你唔抵好窮啊，送對跑鞋俾我OK?

道期雙底 call得

今日輸40%

一陣5:15會唔會又直插

開始插，聽日千跌

聽日殺牛

期指股災點攪

跌乜

叫四寶師兄護盤

溫神係唔係平左張-1

美股嗰邊日日大時代咁款

效力只限於香港時間9:30-4:00

以及

美國時間 10:30-5:00

熊字派蒲頭
53174

岩岩又-左
賺緊10幾點了

目標幾多

買左100手 食左個double

熊軍assemble

原來都有2.5倍
收手了

聽日想食熊肉

200

200點

Iv暴升 隻put賺50點...

食咗未，聽日大高開

溫神又成功發功

食咗 買得20張..

尋日拎張牛熊圖話牛船重向下殺既人
好好記住今次喇

屌

係

大戶牛

子言兄 你找數條路差唔多係馬拉松黎
見你跑鞋都冇應該都唔係訓練開
粗粗地兆康跑去屯門站搭鐵去中環站跑去政總算啦

真心我都走左熊
仲有邊個敢熊落去

想夾錢俾溫巴買遠牛

咁易玩洗鬼睇咁多野咩，睇張分佈圖得啦
雖然買牛賺錢就係咁易

鳩蛇走熊=熊得

你隻牛皮熊

仆街 期指低水收...

其實升左成日都係低水

熊軍！Assemble ！

牛過夜 加油

一陣夜期一開跌到你班鐵達尼號牛懷疑人生

跟住美股boom

美股今晚25000

咁咪好咯, 又可以低位渣過

頭先邊條撚樣話道指會高開

熊軍，交返個場比你地

聽日中午再俾返你
牛熊軍大和解

可能開市熊軍又全軍覆沒

原來係你

diu你呢句真係好串
但又日日都駁唔到

夜晚係熊軍嘅
日頭係牛軍嘅
yeah

IG 跌到Hihi

牛
200手

放心，仲有成五個鐘

圖？

IG都好信

IG同夜期係熊軍嘅飛機杯嚟架嘛

股災

今日258

嗰幾10點

完，尾市追咗牛

升咁多夜期一開插一插好正常

夜期跌 開市升
玩左唔知幾多個月了

呢轉例牌

一陣特朗普向中國全面宣戰

一大棍

定啦 美期直插夜期先象徵式跌幾十

你背叛熊軍

熊軍發達啦，夜期跌50點

升返哂

夜期金融海嘯

呢個真
我日日-未撚驚過

個浪BB池咁高

我信你㗎你知道嫁

再露兩手黎睇下, 想睇

我懷疑都係比你燈死左

夜期人踩人下跌

仆街插左成百點

好正

美期又想插成千

今晚會變返加減零㗎啦，之後升返200-300

慣左
無乜影響
各自走
最緊要阿爺點搞

所以牛熊唔玩好過玩暫時

唔知鑽石底下面d牛bar有冇又長咗呢

美股日日一千點上落 好刺激

大時代

跟跟跟

幾十點人踩人
聽日開市跌咪即係比位你牛囉，呀婆都知啦

跌=有位入牛
升=有錢賺
都唔知點輸 賺錢就係咁簡單

先跌果少少 唔驚~~~~

G chi

刺激過港女好多

仆街 我牛左

洗乜睇
聽日唔升我個名調轉黎寫

定啲嚟

你之前叫壽司嗰陣好似試過

咁有冇調轉到

你果1500 輸曬未

有

咁聽日跌硬

唔會 一定勁減 ，而且上面會有粗嘅熊柱出現

到港女今日升500 聽日跌500

你個名

9988差不多到目標價

夜期跌=升
夜期升=爆升
仲有冇人唔明？

唔明嘅唔好玩港股啦
港股係咁假

但其實你都知銀碼一大就......

見到好多高手話呢轉上27200-27500
最盡就28000

上証都去緊3100啦
港女起馬要30000

尾市追牛，唔使安慰我

無一次夜期跌第二朝會跟

其實就係差在未入恆指
真心我起碼hold到入hsi先分段走

大跌了

牛軍走呀

腩仔話未驚過

牛過左

聽朝有qq幫你頂住

跌小小牛軍怕乜？有257大戶神牛守住

咩黎

Ig

Qq今日頂左12蚊聽朝腳軟

美股其實想點

聽日上多24蚊

輸埋呢轉牛熊嘅話就轉玩美股
港股唔值得浪費時間

聽朝可能要嘔番一半出黎

信腩仔

咩消息新聞都無就12蚊 18號真係一日+-30都仲得

美期跌五百
其實指數跌七百
千跌

唔怪得港股A股今日夾得咁急，原來美股真係彈完

牛軍有咩感想

??? 夜市食咗瀉藥

257先出聲啦傻淡

今日夠升咁多啦

唔係喎 五斗巴係睇

騰訊消息係用嚟出貨架 跌到你老母都唔記得啊

佢地覺得跌個小小牛軍會怕

5點4先沽都食百幾點

傻牛軍 二幻七 勿説放棄

終於見返少少熊軍上水，我都放心啲，即係未玩完

知錯啦

輸緊成百點仲咁開心

Btw 其實我都睇未股災
始終美帝仲有招可出

3手牛腳震緊

如果聽日265開上270又幾過癮

但佢真係低位重倉257牛，穿260先再講

我又無留意

BinC

入左牛先大跌
我屌呀

257

低水400
第二日咪又係升
認命啦

輸死

升5百幾先回得百幾驚乜

未到聽日9：20都未知升定跌

百幾 = 金融風暴

257啲傻牛仲敢出黎咩

冇可能發生的事唔好幻想啦，傻淡淡

熊軍Gel得，做熊無得輸

個市升1日跌1個禮拜

點輸

開市直接打260既話就真係驚

今轉275左右就頂

Ok 26500+10

仆街 夾200點

又入左熊？

信腩仔買牛發大財

一日升一日跌
係人都識買

所以低位All晒熊過夜！

準備搵位入牛

買左牛（包括我）又有排震

你個名..

搏去到27200-27500
跟高手

一野返上去

又係入熊時間

明日星期五

中咗啊今日， 高開冇過二百 再去平點

星期五走貨日

夜期又比熊軍打飛機

咁早跌有咩用

唉應該跟美股冧到仆晒街

我們一齊學熊叫

熊軍日日第二朝都失望
定大戶又想做善事比人加牛

做牛先係皇道

何解日日夜期都大插，朝早又升番
倒模咁喎

呀婆都識玩